[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [602] 屌 誤中

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

頭香

開個POST都咁閪快

冇私家英靈靚相 用住上一手先

等睇我星期三又十pack寶2

無狐負皮

又課

台豬新角實課爆架啦

冇LL負皮

貼番狐先

已課
慘

好多負皮 祈妹幾好呀

繃帶妹唔係四星咩

好似5

解包數據係5星

HF係上到幾時，點解我睇場次去到星期三就無嘅

好似係預售兩日

咁未pool2孖pick？

分POOL
最勁17年夏開左5個POOL

歐洲人 收皮啦

我無錢抽
清晒d石就算

cls

肯定仲淨幾千粒

邊5個唔記得了

大家齊齊約會 2

17夏1 17夏2 17夏3 魔伊 story
好似係

今個月暫時14pack

今年情人節個陣都有開到5個pool好似

幾時有CBA同梅撚

法國村姑

Tamamo lily

考普通話都失智

兩日先開一次主線真係撚狗

引燈神屌尻你就會幾pack內寶五

po寶5阿榮係最好既誘餌

唔識講
叫我講英文5分鐘仲易過普通話30秒

我到依家都未仲識點同支那人溝通
我講野佢地沒句聽得明

媽的貢丸

another zio成個超巨型巨人個樣咁

星期三試下

不嬲用廣東話答

我調轉

冇BO5 阿榮點算

可能寶2都夠

BO 0

C.C都唔抽點玩code geass隊

真

唔夠
要bo5

抽唔到

除左阿榮同泰王仲有邊隻係code geass隊

美遊 高文/福佬

放埋王哈入SUPPORT位做記者都算算地既

當然仲有我大梅撚

美遊BO5 左, 高文好似BO1

有bo5阿榮 燈神快啲屌下我

冇王哈
1月都算非洲 ,
唔中 黑貞/阿榮/老太婆

係我就唔忍啦失敗卿
一於星期三潛水等佢地爆死

歐洲人未驚過

性女

風水輪流轉
當日失敗卿都好囂張

1個月1 5星

因為之前已經非洲左幾年了

準備好又返兩份既生活工

睇下十香... 一個月幾多隻5星

活動圖仲用緊我個張

用錢砌出黎嫁屌你個閪

本多終勝
十香叔

睇下十香 一個月幾多隻5星寶5

祈妹幾好丫

有抽=寶5

下次整泳BB抱起佢

你睇下人地十PACK 一隻pick up都冇...

機蝦原來有本子

係喎

.gun

見到個封面笑左

會長仲多

你玩jor大半年貢多bo5

貼box

兩個都咁多寶五
打和打和

唔貪心 寶2

個個都十幾廿隻寶5

佢地姐
我冇

咩個個？ 盲左？

貢惡仲乜野

比佢地曬到盲左

如果蘇爾特唔係青頭毒撚，甘禾地2.2係咩就已經收左皮

好女仔

上連登都要帶黑超😎

打裹三針比五龍條八婆轟返出去

好想un到秘書狐心心眼

gay

オフィリア明明個人設我好鍾意 咁就去左

zmc

me2

終局我實屌爆異星神老母

到時異星神都係好女仔點算

抽爆

照屌爆佢報左仇先再算

屌爆(物理)？

叫gay提亞整條魔神柱俾我一野隊爆佢

等新關等得好苦

兩老出盡全力想阻止我買樓

神父係咪棄左

咩樓

任何樓 我話左要買樓唔會再比家用

白貓同小圓合作

你而家住緊係唔係私樓.. 有冇人同你搶果層樓

我自己錢 搶什麼 佢地唔想我斷水姐

關係好唔好, 如果唔好就理閪得佢啦

當然唔好 有d顧慮

咪撚理佢地啦

關係唔好, 冇理由俾佢地綁你一世

有新pool未

麥當勞聯乘出前一丁 麻油味調味粉Shake Shake薯條＋限量版陶瓷碗碟套裝

嘩屌

要幫襯了

想食

實咸撚到仆街

屌你隻呂布個名叫反骨超兵
反骨仔

唔知有冇人會攞返出前一丁包粉倒落去shake呢

即刻買添呀

珍, 仲要買多間俾我, 激撚死佢地

有樣野諗唔透 白woz唔係話佢係未來就見到geiz變左geiz revive打贏zio
今集佢拎3隻錶合做geiz revive錶 但個3隻錶其中一隻係奇械
白woz唔係話佢都唔知奇械係點黎架咩 咁佢又識用隻錶合體? 定是旦搵3隻都可以合

唔好太認真
望下月讀依家個臭雞格

Zio係設定既破壞者
睇既時候唔好咁認真

認真會俾馬踢

Mola mola學妹無現貨

抵啦

抵啦, 一早又唔訂

開訂果個月課咗金無訂到
之後就唔記得咗

想要MB初號機

邊間 孤仔日撚日問都話未到

又唔一早同尼痴訂

行哂信和現時點見唔到有現
但我無問係未到定點

シールダー/マシュ・キリエライト 1/7スケール PVC&ABS製塗装済み完成品フィギュア

東京フィギュア Fate/Grand Order シールダー/マシュ・キリエライト 限定ver.

放低條link比尼痴 要咩有咩

Xperia 1，都差唔多係時候充值信仰

等睇個框再大D

我不嬲都唔介意屏佔比

同XZP比
長11mm，窄5mm，輕16g
揸手應該無乜問題

21:9條藍邊粗度有望同X系唉瘋一戰

寶具封印
連個天都唔中意我

信仰解決一切

冇咩動力刷任

睇完hf終於知早排巴打話德咩果個 應該係講緊寶石翁

狐同精都應該未到貨

聽朝10點up第1話 1.5.CCC
70頁

〔告知〕2/26火曜 11時頃 ヤングエースUPにて
漫画「 Fate/Grand Order -Epic of Remnant- 深海電脳楽土 SE. RA. PH 」
第一話公開されます、初回ということで70ページ公開です

ヤングエースUP掲載ページ

#FGO

同lip隻揪
有咩要注意?

注意唔好死

回避同無敵

多撚謝你

等炒

你

melt 3turn ko

開始玩磨豆腐

理論上好似係咁

做足前戲先好插入去

記住要玩下對奶先

玩完洗面奶再拎條巨龍俾佢打飛機

變正方體

型撚到
btw尼癡知唔知美服好似改左黑a膚色

唔係尼祿我唔會知

4gaylo先會留意力架

講到你好似唔係gay

只丁偽娘,啲大隻佬我唔岩

阿福

蘭陵王

幾時有b叔對黑呆既本子

想睇黑傻搾乾b叔十二次命？

黑呆幫b叔補魔

無限魔 亂車都車鳩死b叔啦

又好似幾好睇咁

諗起都覺得正

搾精女人最正

台主 真係要拜一拜先 幫我整番pad個首頁

同樣狂職我想睇虞姬馬撚本多d

我想睇iliya搾乾b叔

黑人問號

遲下冇得睇

睡姦

Iliya（10000歲）

未修復之前 我pad直頭唔見左sf合作個登入畫面
box就原來無得救 我隔太耐 pad個ser save左我個box一次了

突然醒起有本伊莉雅想補魔去master room扮瞓

總之都幾多bug 個d有根性既boss怪 我打佢落1% 佢唔識回血/發嬲
依家暫時無事

邊本

陽射伊莉雅

おのことACT 8有漢化

屌你個閪又偽娘

中左伏添

睇名都知咩事啦

嗨

一時大意左

但佢全控 好難捉摸呀

通常唔睇佢d link

邊有咁多偽娘比我post

唉又冇肥屌那星

新角多到唔夠肥用
.gun

就到終典

一見到個構圖就諗起某力架

終極磨隊cls

想睇失智版

加埋巨提拉

唔係新野 大把花式隊睇

原來有得打
但連lip都未坐得定打

打左幾耐

上次好似月神最快我嗰隻未滿技費事用 睇住mya nee刷

比起月神用泳呆唔係好d咩

唔記得左佢

有咩打手打lip最好？

我泳版/bba

melt

2狐小紅28T

寶0

正 借隻寶5先

2狐

用孔都差唔多啫

係9.9999999999講返裕太第1次同六花講野果單野

Tamamo buff左真好 多左好多出場機會

希望遲下殺狐係藍卡

屌你老母封撚夠寶具未呀?

等睇輔助型寶具

不過個人希望全體藍寶搭雙狐可連發

痴撚線, 唔怪得裕太會比GRIDMAN揀中

房中術

當時推測都已經係差唔多講法啦
係今次drama大致確認個思路

打5次周回封撚左我3次寶具

人既問題

諗起以前隻 GAME 又係叫 陽射しの中XXXXXX

我有上將中二王 可解封寶

佢有伯爵都無用,無CBA

當年搵佢燈一燈就中左cba

我地幫失敗推上做教豬，個教叫咩名好

阿里巴巴

班傻仔之前重話搞大 咩扑完唔記得

台仔弱智唔係第一日既事
不過我都想睇佢地扑野

劇情boss永遠要打死梅林先
onlun9

Twitter將全面禁止兒童色情 包括照片, 插畫, 影片

Reddit鬼佬估先

Btw 係人都想扑六花

今個月戎課了

屌呀 我咪無得睇人畫TAMAMO LILY?

how many packs

Fgo 有冇保底抽其實
抽九張卡有一張金都好啊

真係好on9 唔明有咩好禁 又唔係現實幼女果啲 何況連畫得似未夠18歲都唔得

本身melt寶2 lip寶3 夾埋600石多啲埋單

有保底 一張4星禮

咁咪差唔多1pack 1 5星 仲有4星 歐到你

等睇禁完FBI更加多野做

這些機會...

再一次打完活動主線 真係好神
Melt真係好女仔

fbi

未追到200石果條撚樣

大波櫻 算輸出？
見加防好似唔太啱自己用

琴日定前日仲有人話唔洗擔心呢份野,因為一黎只係草案未落實,
二黎UN班柒頭落實都好成員國都唔一定執行,無法律約束力
而家見到啦?呢個世界有野叫奴才,有野叫自我審查
twitter就算係鬼佬公司都一直對二次元完全無理,如果唔係氏賀Y太,田邊京,左藤空氣果堆一早連AC都ban臭埋
一出呢份撚屌草案就即刻白紙黑字咁禁

依家twitter 禁晒????
咁真係末日了...

唔識打大個隻
搵下片睇睇先
btw快過雙梅黑狗成10幾t

LLC末日

早知上次去東京掃定多D 本子

以後仲有冇comic lo 睇架

上面個post有twitter官方新rule既link
仲要話under 18都要死,屌你US,UK果啲最低合法扑野/性自主年齡都只係16
限得仲嚴過現實既法律,仲要係對非現實創作既規範

賣老婆

最底係尼祿都賣

隻尼祿係限定版附屬品,唔算係

一開始話無位唔買限定版,最後執咗位就高追咗隻限定版返黎放
呢隻通常版咪賣

SakuraV全員寶5先戒啦
後日要抽Protea呀

其實話唔買果陣已經截左訂,同埋果陣佢個辦仲係黃眼,比個理由安慰自己姐

話說追咗幾錢,洗唔洗1800

P.S. 中間Q版果隻係龍娘特典版黎,唔係有齊尼祿CSOR

我都想 不過寶1/2算了 今個月黃左3隻 冇錢

7T

果陣買千7 JA MA 當課一PACK

尼痴你直接打埋價錢好過啦
唔係逐個逐個咁問仲有排你煩

佢做乜著褲著得一半??

都唔會有人問,無所謂啦

明明rinb係金髮，但反而一啲G味都無

哇痴線

@失敗卿

先生你邊位啊

打左先好過冇
有d人可能見價錢合理就買左先

金髮反而純

見過

1800
150
800

訓得

幫你問下人

如果我都好似電母咁多朋友就好

點解大家都係打呢個mode

我就真係不了

我得好少朋友
仲要全男

仲要成日出去飲野食女
好羨慕

冇食女
仲係青頭

朋友唔駛多，唔會見利忘義或踩一腳的便很夠

前年打依個mode用盾孔貞磨左成日

講大話會甩大牙㗎

屌你我有食過女就而家條撚馬上爛

仲有隻白貞 1000

J德教主

竟然唔用老婆發毒誓，你唔係牙電

打呢d加多幾隻怪嘅活動零舍麻煩 唔俾人3t收工

有fd鍾意白貞，問緊佢

訓先,聽日返早

我仲有隻黑貞晚禮服要放雖然未出

收到快遞 入面裝住咁 應該dim

個fd睇完hf問我點解柒閃咁柒咁廢 點答佢好

出左先算啦
晚禮服我可能會心動

答同你個fd一樣咁柒

黑A點打冇職

係膠POST出左POST了,MF廠唔會點衰

好靚

開包囉 唔係想點

活動有份既角色唔加傷
啲關又混職

你係咪要?要就留比你

價錢？
而家仲未搵工，要再諗諗..

13,940 JPY

尼痴窮到咁嘅地步

如果twitter d below18既18+圖正式收皮
d大手既下個聚腳地係咩網?? pixiv定咩?

話說唔係有隻小莫嘅賽車ver模型咩，幾時有得訂

咁快諗 冇得J蘿莉姐

之前課太多既分期數+依家讀野既學費
我依家打緊返PT仔,收入其實得好少,10K都無

就係llc

Nobu定沖太大d

見到幅cls阿比

Nobu識出變化球

屌

er... 無心法師畫得幾靚都好 相信都無人理

好霸氣喎

幾霸氣都好唔跌心有春用咩

好似dark soul既boss

莉莉絲真係好女仔黎 但我真係冇錢bo2你....

直接話冇錢就得架啦

唔使唔開心，既然都有bo0守護，咁bo1守護都ok

咩bo0守護

神父名言都唔識

錢再賺就有

限定過咗就

換晒卷點開殺生院手掌嗰關?

想要

打主線打到冇得再打就會開
打之前記得去KR商店換左野先

G持

珍， 所以我已經bo2左了， 錢同老婆冇得比

我KR換晒都係唔見有嘢出

你換晒KR之後有冇打過一隻有3條血嘅殺生院

有

個隻就係
你見人係佢手掌上面好似係因為冇換KR就去左打
難打到仆街

我仲以為手掌個隻先係最後要打
第一次出CCC嗰陣見好多人po嗰張

因為真係好難打

慘，應該得我仲係part2,要快手趕尾班車，唔係一陣又炒車

戒課同尼痴買膠算
反正黑白都已經bo5

買膠起碼有得拎上手玩

係咪要換晒先打得入
定挨唔知幾多turn

屌啊 唔俾食石過關

俾食石仲有咩難度可言

新手點過

大腿同令咒係你永遠嘅好朋友

可以用令？
我前幾關用咗
咁刷住啲任務先

想問下如果本身有孔明同埋得一張黑聖杯
咁我應該升伊莉亞定三藏好？
見台仔好多唔同評價唔知點揀好

可以回血/差電

仆你個街點幾黎同我死火牛
搞到我半夜都要幫部舊電腦開刀拎隻舊牛出黎頂住先

你岩岩係雞寶台?

有愛伊利亞
冇愛三藏

why not both
打塔要用果陣又叫春

人地萌新牙可能

已經覺得27號之前打唔贏殺生院
沖完主線發現K P冇晒 屌

不如一槍打死我

我仲有成班男人未拎

矛紫色部

基本上借大腿高寶jack子+令咒應該穩過

清埋其他支線任就會夠KP換晒所有野
就會易打+可以con關

收藏算

新手打細菩薩算
有冇話邊幾個KP買左會好打D?

牙bu咁勤力

買晒

而家淨係買左唔係每T扣NP同Q卡耐性降低 一陣試下打先

筋力A要打邊隻？

尼痴 隻晚禮服黑貞留左比人未 有性趣

唔打齊

都係今日抽佢老母

幾多PACK戰鬥力

sorry 琴晚比人要晒黑白貞了

29粒石

29 packs

本多終勝

多謝巨巨令禾有驚玩

文西added

法國d人真係唔識字

打齊，係一完活動強迫症病發手多賣哂

巴打你今晚加油啦

磨埋菩薩出黎ADD

唔係呀 巴打你之前add咗我 宜家加返

仲好笑

想抽咩？

都係試下melt bo1去到咩lv先

Wing added

bo 1 等於垃圾

你隻隻bot, 點會用慣bo1

bo5

準備用瑪大打BB

.... 上年情人節一見到復刻空境即刻抽曬打曬d式出黎先換番朱古力

jack子寶一未寶解未又係拎左黎用

黑貞磨細菩薩都磨左21T

總算趕得切拎BB粒朱古力

JACK囝點同

未升好melt 打lip

係都要迫人地姐妹相殺

搵唔到小恩單騎

用MELT 7T

即刻再衝入場cap圖

要喵禮牙

用左考古巴入場了

巧

矛野玩最近

巴可以掟起佢

係

禾刀萌新

CCC第1話出左

k

Jk狐比人踢到面容扭曲 慘

好撚高質 想買本收藏

呢排二次元LLC係咁比人逼害

今日話防止兒童剝削而禁二次元ll作品
佢咁樣搞難保兩年後,三年後班左癌同feminazi要完全ban哂所有形式既色情物品
籍口求其話要保護女性都得架,睇佢地到時又點講
仲未計今次個籍口無logic可言,二次元畫到氏賀y太咁都只係創作
都唔知邊到黎真實既剝削

佢地應該唔反色情
不過要政治正確
所以可能得返純愛(全部角色18歲以上)

咁GE話真係世界末日

此帖必火

得番BL 女權大哂

無得睇Tamamo lily

設定3000歲但畫出黎嗰個係LL樣都可以拉你呀

咁又唔好過分推論
Ban 二次元cp相姐依家
其實大部分人都接受唔到cp

有第一步一定有後著 遲早咸圖都唔俾放 丁都無得打

BL之中美男子系多數都要死,因為多數都係高中生未夠18
偽娘系都要死,一黎又係未夠18,二黎偽娘基本上等於正太
畫風唔同總之佢覺得唔夠秤就要死
最安全既咪兩個成身毛既大隻佬互屌果啲

咸圖都冇實大把人出黎屌

對魔劍畫得太長

捉llc咪算 小於10咁 未夠18由佢啦

llc未日

雖則我都唔鍾意睇d 蘿莉 強姦個類
但佢禁真係好撚on9 人畫你都要理

拉撚晒班同未夠18就扑野果班我咪支持UN咁做

點解16歲真人都有得做愛畫反而唔得

自己成為

都係果句
只準高官教會雞姦細路
不準平民丁二次元蘿莉

我咁大份點lily呀大佬加上唔會cos

好想奶tamamo隻腳

笑乜 係咪想俾我

長髮tamamo 超撚正

醒定d呀你

我你

唔俾

搵人輪zmc

「Fate/Grand Order Original Soundtrack Ⅱ」が 第33回日本ゴールドディスク大賞『アニメーション・アルバム・オブ・ザ・イヤー』を受賞しました!
2年続けての受賞に驚きつつも大変嬉しく思います。応援いただいた皆様ありがとうございました！

監禁晒班llc就岩

試成50體都冇兩張綠卡真係多撚謝曬

我一個人輪你地咁多個就得

依個post 咩事

換左2萬kp debuff
係咪可以用jack子雙cba炸死

參考下7 T果隊 唔洗換都炸得死

唔准搞禾ZMC

黑a點過大殺生院
第二條血係咁暈sup

學某會員咁咪過到

尼痴密照

fate great order

消左15000+7000KP就3T左
Jack子黑杯一下一條血

re左2條體都仲係冇2綠卡比我打黑A

千2T仲打緊

我用黑a打黑a用左4t
你用咩隊打

黑杯 melt入曬星星禮 + bb鎖卡打算2T
但佢唔出2綠

快手過左佢打殺生院好過啦

佢出2綠我未過到囉屌

一定要2t咩

有冇人試

幾時有翻譯本？

好耐無清體

pool2幾時有風

聽日5點直出

咁今晚唔抽住

畫到好靚 出單行本會買

想換部三叔s10

鬥慢

有冇d可以100T入面磨過嘅隊
又可以享受0kp嘅巨頭快感

終於用得藉蘭陵王
回np藍放寶扣charge加攻防擺落紅閻魔到就輕鬆過
記得兩年前真係岩岩新玩乜都冇要三咒先勉強過到

冇乜料到 淨係掟左舊空氣上去

過到咪得 話之佢1000t/7t

啱

求其啦
反正點都磨得贏

以前用南丁雙梅過 唔想再磨多次

下次復會努力抽返紫色部

小紅個盒都可以成個吸左入去

小紅

準備大戰大殺生院三百回合 有咩要注意？

注意唔好死❗️

準備定野食同片

想將碌鳩塞落佢個口

抓鳩哂你班痴線佬

唔俾你搞小紅媽媽

美SER實裝戰鬥 data cache
周回應該少左白moon了

佢比我調教到魔力中毒

？？？

Ok拉得

好似電影海報

日伏呢？

藍邊都未搞啦

仲柒過未漂白

唔差在加返啲頭髮俾佢變返原版啦

仲未有新pool風牙

加左即刻課金抽

聽日高機率直接開POOL
今晚TWITTER有機會有片睇(?)

一定係殺生院帝王花

2 5星孖pick

希望第1日就KINGPROTEA單PICK,唔想等多幾日

老老柒柒漂白係靚左

3 5星混戰

邊度第3隻

係囉
唔會又加melt落去掛

唔開pool2 車埋落melt度

唔使自己安慰自己 心照啦

pool3啦

孖pick啦屌唔想咁撚煩

唔覺,無左特色

好似紅a咁我覺得都ok既...

重點係點解要光頭

2020年春先有第三集睇

點等

【4DX・MX4D上映実施決定！】
3月29日（金）より4DX・MX4D上映が決定しました！
詳細は後日公式HPにてお知らせしますので続報をお楽しみに！
#fate_sn_anime

橙,又要刷

等一年算ok啦
你睇下eva...

eva不是ufo

我有一刻覺得ufo整黑獸應該會不得了

個特色就係攞嚟俾你地笑柒

整h動都得
好淫

又話代替力架要用衛宮消滅隻妖孽？

櫻瀨手指個part

真
畫到櫻好正

諗緊
個寶具回轉唔夠快頂佢寶具

人地婦長單騎都打完你仲諗緊

須藤友德出名櫻廚
交足功課

d口水

婦長有debuff有回血有特攻特防
黑a得一招
計埋梅狐都冇防寶具嘅手段

pad仲未派獎比我換魔女
dllm

會係完咗一日之後派

垃圾

而家有25 換第3隻有冇用?轉武器?

有愛真係好重要

都算有
我自己進咗兩隻7c,有剩幾隻無進
睇你等唔等光貓下放黑coin換

打到紅血收皮

大?
咩隊

爆石

con

雙tamamo 弓呆

打妖尼姑冇得續 喊咗

唔畀爆

俾佢寶具雙爆一下收皮?

封技 寶具加爆撃

運氣問題
滅氣隊太食運啦

婦長學狐咁磨得唔得？

小紅將你條7 變到芝麻咁細

雙tamamo 個變化長駐啦下話

屌那星想原價平少少走隻野 仆街一野比人斬200

阿脾

must buy

200咪平少少囉

咁多乞衣更係一開始開貴啲等班蛋散係到排價排撚死佢啦

等聽日睇人抽野

有冇人直播抽

未

失敗卿未上buff

大股東今次係咪kingprotea同妖尼姑各10劈?

pick lip + 睇pool 2先

孖pick一次搞掂啦

.gun
巨投講野係唔同啲

立flag

立flag等比失智卿燈
暗黑兵法

豪情壯志

公子獻石

D type x咁撚難出

得羽蛇關必出1隻

唉

又

又黎

抗い続けるもの

兩隻貞未夠你還minpay牙？

還minpay會死人

婦長單騎魔性菩薩

唔止南丁

CLS

仲未開始打活動

data?

成個幾禮拜，慢慢打啦

打頭幾關都係打servant
係咪唔洗刷野架

刷到你懷疑人生

仲要關關無得3t+無限debuff老虎機

我連組隊都懶

仲要關關卒都塞一兩隻上三,活動角無加傷
唔比你用兩隻lip平A到尾

乜鳩都雙泳裝BB算

係咪一定要打？
睇到都唔想刷落去

齊隊可以7T

刀劍呢集咁撚淫嫁咩

唔想睇，cap啲圖黎plz

打到去殺生院
而家先得55任，有撚排解任拎kp

呢張笑到我仆街

終於射爆

下空jk 直接入得

你可以換 kp打架嘛換哂好易打

又要打J

點解咁多痴線佬？

因為你玩緊FGO

老屎忽個個都打0kp版 除左我呢d懶撚

唔痴線都唔會玩飛膏

我要成爲整合騎士

個儀式簡單而隆重

真心唔想磨19幾turn 日日打手機驚已經打到返工咁

終於睇左hf

我懶了,打都唔想打

要拎金膠

Me唔係巨頭冇資格挑戰難度

尼痴大把啦

拎黎做咩

打

可以收左我d訂先

屌你又ntr

Ntr先正

著衫仲正過除衫,唔係好LIKE 佢大LIN餅

ching sick ball

我都唔鍾意
但係個波型同埋成日派福利真係唔話得

打完妖尼姑之後洗唔洗再打?

係時侯開拓新世界,
好多正既畫師都係專畫NTR(あらくれ,夏庵,武田弘光etc)
連digital lovers近年都有NTR既作品

ntr狐狐 搞到佢ham ham

btw夏庵新連載又出返經典威脅扑野扑到不能自拔既套路
尾頁咁大個肥佬係門口偷影

有冇類似嘅丁吓

再嘈塞碌鳩入你口 到時就係你喊

大型打丁圍爐現場

講咁多做咩
丁啦

要戒 睇下save低就算 一二月日日兩三J 搞到依家個人冇曬氣息 我勸就咪打

通常都係丁完先會講呢幾句

聖人mode

我唔撚丁就真係無晒氣息啦

打丁促進新陳代謝

幾日無打丁思考都慢咗,仲搞到我心有雜念

唔丁兩三日個人訓得好左又精神左

大把貨丁

47個任，feel到好似拎唔到切bb粒朱古力

55
前日先開始刷

dai gu east

做咩唔開台抽

29石寶5

超越神父記錄

痴撚線,個個都無限錢咁

十香油王

又黃

養唔養狗 識課金

十香而家黃左幾多隻

十香又黃一隻 .gun
咁耐都係得兩隻黃左

我識自己去廁所

一隻都冇，4星就黃

真知我心

搞掂
weak

識比錢我課金？

下次不結改埋個east 做 dong好怪

Tamamo 真係好可愛

Big ass east

尾 交

WEAK SIN 希望今晚發夢時可以BO5 到 MELT

巨投十香

Bo5埋 protea

用條尾幫我劣

Protea得架啦，安徒生都係咁叫
5個入面我記得得Violet無簡稱
Meltryllis>Melt
Passionlip>Lip
Kingprotea>Protea
Violet>Violet
Kazuradrop>Kazura

根本其他個名太長

tea醬

發夢大爆死

十香巨投既簡稱係十巨定十投

十投你都講得出

我自己講完出黎果下都想改口話柒頭

不愧係語言偽術

叫佢仆街

就黎比真巨投blacklist禾嫁啦

叫呀榮未得囉

又逼害

尼祿咁矮，啲本會唔會俾聯合國定義做兒童色情

咁惡仲乜

唔會

只許高官搞細路
不許百姓丁蘿莉

咁要睇對手有幾高

黑撚大哥

係朝止成日畫個類黑人光頭面前
個d矮西全部睇落都係loli

朝凪

唔明

50/100

放棄，下年先食粒朱古力

呢本好好用
間唔中會重睇

之前日本有人模仿呢招成功左

Cls

關我撚事

拉佢啫

waek完 又見到十香bo5

做ibank係多錢d

Quit jor ibank la

咁快 有其他好路數?

都係倫敦金穩陣

十香真係無限石

真係無限石就bo5埋 csor 黑貞啦

D餐廳兼職憑咩唔請我 明明以前做過深灣遊艇會

大佬而家撈緊咩
咁疊水

打兩份工真係好辛苦...

skip左70粒朱古力要後睇

諗起舊公司有個同事為左頭家 又係朝早返8-6 夜晚返餐廳7-11
聽到都辛苦 唉...

d朱古力劇情年年唔一樣??

今年有聲, 就算前年上年睇過都要再聽多次啦

早

嘩
我見有某幾隻角偏心 個劇情勁長 咪洗好多錢 錄咁多野

最長之一係阿榮個段

我無阿榮

高層請唔起 sorry

前期d從者台詞短到

唔計男角, 我應該SKIP左六七十粒
番到屋企就掛住玩ANTHEM, 差D唔記得換D朱古力

有D角色中間選項唔同會有唔同台詞
E.G 紅焰魔, 剎生院

真愈後愈長
肥雀都好撚長 場景都轉幾次

泳b都好長

女角聽晒，skip果70粒全男角

無啊 屌

第二次打jk鈴鹿
點破佢ge kdp
又係要鬥磨

一d進步都無

留名睇寶一bb

又可以去myroom聽呀比唱生日歌

咪咁

又勝

比次機會

又唔係笑你

有冇ching做deadline fighter

仲未開始打

我跟呢幅圖打 岩岩打完no.37

打到殺生院
而家解其他任拎kp

同路

生日快樂

唔係同第一次一樣咩

射左半日波,去朋友喪禮

2K幾 耳機
好撚有錢

Ie800s

打第一場就虹

.gun
小薯仲用緊仙女座

小薯仲用緊B&O跟機耳機

狐狐=大尾

點解當初唔抽返隻李褶文返嚟j

失聰人士,帶普通耳機就夠

珍牙

今日有冇帝王花抽？

痴線婆1號生快

5點

點解re0咁好賣都唔出2期

個OVA都唔知去左邊

出得多景品=/=好賣

發夢想買連天台
醒一醒 無女無朋友 要個天台自己睇日落
啊 今天的日落真嘔心 就像我的人生 不精彩又短暫

啲老公s都唔買

真毒係會習慣獨自一人

力架bo4

前日抽左1pack得一隻06
鬥黑

Explosion

06bo 8了

上次抽到5了

[url]條友7下7下 , 有 Sennheiser 唔買叫買ja唔識串 人地Sennheiser 音質點都有保證過ja唔識串啦[/url]

1000